想問有無關於反送中既Line sticker?

因為見whatsapp同telegram都有好多
但line就唔覺有

line唔會approve

因為有關政治？

【913 八月十五】 金鐘悼義士